# Foklore map bot
## Обзор

Приложение представляет собой эксперимент по интеграции базы mysql с геоданными и бота для telegram. Предоставляет функционал по поиску записей в базе по фильтрам, а также по координатам. Бот доступен в телеграме как @folk_map_bot или Moscow_Folk_Map.

## Содержимое репозитория

* app.py - Оберточное приложение на Flask
* model.py - Модель данных в формате sqlalchemy
* bot.py - Бот на библиотеке pytelegrambotapi
* upload.py + upload_utils.py - скрипты для загрузки таблиц в базу данных

## Права

Данные и код приложения собраны сотрудниками лаборатории фольклористики НИУ ВШЭ.
